有無人去奈良食過呢間野既出品?

一般般，不過又唔貴
可以試下